其實凱點練死門

唔係一開左就要死？
可以開左練招再熄返？